有冇人唔buy哩個理論 新球員一定勁過舊球員

唔好攞啲今日香港同100年前巴西比

講緊係基於科學日新月異 球員訓練得更緊有效率 飲食更加有利運動

球員整體水平比以前提升
今日最Top既一定比以前最Top既勁

所以嗰啲咩比利對C朗 MJ對LBJ
水平上冇得鬥
不過對運動既貢獻就舊球員可能多啲
譬如當年哩個運動冇咩人睇 但靠哩個球員一手拉起個運動既人氣
而今日既某球員 只係食正全球化而多fans

悶

以前係穩打 好小花巧野

勁唔勁我覺得都冇得咁比較既 踢波成隊都要人夾人

用打機數值講
今日球員平均係75
但50年前球員平均係60
以前既球王有75已經高平均15
但今日既球王85 比平均剩係高10

今日既球王就勁過以前既球王

只係因為個個都勁左 等你以為佢冇咁突出

我就覺得以前先花巧
因為而家講求效率

年年都有人破乜乜世界紀錄就知 人人都大隻左靈活左準左 乜parameters都好左 又點會唔勁d

Mj同lbj就未必
但c朗同比利就一定係

就係想講哩樣

通帳黎既姐

我就覺得MJ 係Greatest of All time（偉大）
LBJ 係 Best player of All time(技術上）
因為喺頭先個理論底下 今日佢會大力過佢 快唔快就可能有得淆 仲有3分同助攻都係Lbj 贏

計時類運動一定係

因為時間只會愈黎愈快

籃足排個類就好難講 , 大家都係估估下

球例同打法又會變

最多係醫療水平同訓練方法愈黎愈有效率

所以打得耐環跨兩三個年代既球員先更加偉大同值得受人尊重

樓主究竟係講buy定唔buy
標題講唔buy 內容自己就好撚buy

横誇

問有冇人唔Buy
但我好buy

横跨 , 計錯兩次

自對

post都唔識開 講咩理論呀你
睇完勁混淆

搞笑wor Ching

sorry , 邊食野邊覆 , 錯鳩晒

點似你日日都開咁多po

我比利拎3個世盃 c朗拎到1個先來討論啦

因為嗰陣啲人廢姐

調轉下話

傑斯 史高斯 雲達沙 恩沙基 伊巴 馬甸尼 辛尼迪 丹尼爾艾維斯 踢左咗多年誇越咗咗多年代又唔知點計呢

平均一定勁過
顛峰就難講

有d人真係幾十年都出唔到一個 天份呢d野好難講

講緊都係20年
差距未係好大

就嚟到極限
人體有極限，畀佢快多50 年
之後就難再快

而家都覺
不過哩句幾十年幾百年前都有人講

2000年果陣，足球員一場跑11km已經係氣袋
而家已經成日發生

個人認為 唔同年代嘅頂尖球員能力應該都差唔多
但達到呢個能力嘅人數會愈嚟愈多
拉高咗平均值 但"Max value"都係咁上下

不過宜家係技術好啲 多好多新野

就係講緊哩啲

角色球員平均水準一定勁過以前
球王級嗰班就有排拗

我唔Buy

足球除左係團體運動 仲係一樣藝術
創造力呢d 野 以前球員有 而家d 人冇
技術以前球員幼細好多
而家得番工兵型球員 淨係要個長氣袋同跑得 真係好睇咩？

講番現代體能同科技 100米世界紀錄由比利同C 朗時代比快左唔夠半秒 而睇黎保特已經=人類極限

戰術就各個時代唔同 人叮人防守 聯防 十上十落 清道夫
無話邊個好 流行邊套戰術都要適應

之前睇過個節目 比班現代德甲球員著番以前既波boot
同埋踢番幾十年前既Adidas 足球 ，佢地連波都的唔到兩下 更加做唔到流暢既傳射控
所以你諗下普斯卡斯當年到底係點樣係呢啲情況之下射出炮彈一般既射球

的唔到兩下
片？

咪係
啲足球員閒閒地廁紙都的到十幾下

真
以前打winning最高19
而家啲頂級9x
中國隊都唔會19咁低
照你理論冇女都應該勁過大哨

搵唔番
但係個時係挑戰漢堡既球員 包括有雲達華治

首先唔係比較好唔好睇

我覺得新不如舊係冇乜可能 依家嘅人都係吸收緊舊人經驗 尤其呢d咁熱門嘅運動
平均能力好唔過幾十年前嘅人 不如咪玩好過

當然你要比較返同級數
冇理由MJ同林書豪比 比利同陳7比咁

笑撚到仆街

其實樓主一開post 已經舉個例係比利對C朗
當然係講緊頂尖對頂尖
足球就係作為一個球迷用黎觀賞
做球迷大家落到場都係連港超球員尾燈都見唔到
創造力高低 點解唔可以作為一個勁唔勁既指標？
腳法過人 幼唔幼細點解唔可以作一個勁既指標？
呢d 野好虛無
唔係一場跑十鳩幾公里 成功攔截幾多次 射中龍幾多次呢d 科學化數據可以計出黎
C朗就係一個利用現代化科學同飲食 加科學訓練 鍛鍊出極緻既球員 但佢係足球天份絕對唔係最強
好多舊人比佢好

而家唔係跑步遊水 你一百米十秒都入唔到不如放棄啦
永遠都拎唔到金牌架啦
係咁龐大既商業化足球下 普巴所搵既錢 施丹連車尾燈都見唔到 越普通既球員只要越遲出道都可以靠人工同代言搵上一代球王既錢 十倍八倍 咁點解我唔繼續踢呢？

我就覺得要分返開技術同體能類
體能類即係田徑賽事，游水呢類挑戰人體極限嘅，平均水平同頂尖選手都好過之前。
但係技術類例如籃足排呢類就未必，平均水平計可以話新>舊，無論體能，訓練方法，培育系統都正規同科學咁多。但頂尖選手真係未必，始終佢哋就係遠超平均水平先係頂級。
打個比喻，當之前NBA平均係70，而家係80
其實當年90已經係頂尖，咁張伯倫，MJ究竟係90定99？近年嘅LBJ,kobe又係咪一定勁過當年嘅明星球員？

照你咁講以前d球王黎到而家咪踢緊愛記西咸之流

包裝完一輪
咪又係月經內容

樓主成個廢老咁'
家下D後生釁個幾千蚊人工都唔知足'
當年樓主D老野抬炮彈食樹皮'
無樓主嘅付出'你地班後生可以過得咁好

單挑既運動員就係

我都認同以前好睇d
不過現今嘅運動都係數據效率 可能好悶 但係贏波
而且錫身左好多
但係都係嗰句 今日嘅人比舊人多左幾十年經驗
仲要用現今嘅科技去鍛練同保養

籃球規矩改太多唔比較
足球的話 好難想像70年代d人點踢得贏今日d人

足波絕對認同
比利放係現今我諗係沙基利之流

但籃波MJ個例子就未必
MJ個代個個怪物，佢仲係呢堆怪物口中既怪物
紀錄同成就更加高高在上
仲有好多分析都指MJ身體質素同技術都好過KOBE
咁KOBE係近代有咩成就唔洗多講
MJ放係現今我諗照屈機，不過可能要練多手3分